唔好咁撚複雜，簡單啲講，拎住100萬、唔係專業人士係咪都唔駛諗移民，我諗好多人都同我差唔多處境

你叫後生手足點

做炮灰預咗被中出即飛，唔好浪費時間喺佢地身上

工程狗，電工，醫護咪兩手空空可以過去

要過去一定要搵野做架啦，
睇做乜位

英國脫歐就一定唔夠人，
疫情沉呢期過左就會大量要人

餓你唔死既

留係度又可以點幫

外國做簡單工作都可以生活，唔似香港因為租金貴，所以乜都貴

利申：我有親戚英文都唔識，在英北生活了20年，現在有間take away 同two storey 既council house

點會生存唔到,最多住到香港咁差啫

上一代人地走難都捱過 而
有時到左有一刻你邊諗到咁多。。。幾辛苦都要捱啦

大把工你做啦 放低手段

點都要捱架啦

你放乜負自己無膽走唔好勸人一齊留低